韓國藝能界真係勁黃

Runningman show 台灣國旗
BTS Be water 水樽
李考利 毛事件
比人屈辱華 但冇個跪

除左周子瑜捐完錢比韓國支援抗疫比人屌秒跪+14年單野之外

** BTS 仲有抗美援朝戰爭紀念

G持

香港人！反魚！

佢地唔使靠支那錢

竟然冇講最黃果個金義聖

香港人！反TWICE！

金義聖❤️
仲有blackpink熊貓事件❤️

得去韓國搵食嗰班大陸人先會奶
Eg 蝗+2 王恰人 中国人子瑜

推

自己個國家都唔捐,捐俾啲年年有億億造武器打自己國家既國家!
好撚無恥囉!

奶共係咪得 blackpink 嘅lisa

得佢一個kpop 泰國人係泰國事件冇發聲

垃圾泰妹

之後bp咪又拎左QQMusic d獎

成隊Blackpink都圾撚圾

韓國人好黃

除左某啲奶支公司外

韓國人好黃
但韓國政府成隻狗咁

你唔係好迷bp咩？

文在寅條廢閪幾時落台

系牙

Sakura 高調黑色口罩